謝振中委任證流出！！！

屌 唔記得加密

Fced ？

10連

condom仔醒目

woo

真係有白警

科士請入

警得罪中央犯死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

點解唔俾料大J攞一百萬

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate

利申 唔是我的

Thank you Sir

吾要做condom仔

個警務處處長個個都有
不過happ to see

大家保護自己人呀

改定真？

支持香港白警

睇老豆搵仔啦

Fc?

鬼？

我覺得呢張相應該廣傳，每個人都要貼上fb

太多相 邊到

唔好少少嘢就當係好人
佢出賣隊友唔代表佢無出賣香港人

啊sir可唔可以我問你答